有無人同我一樣呢排勁鐘意飲豆漿？

特別係壹品個隻

好甜喎

飲開無糖

咪又係糖水

我都係
唔知點解呢兩日豆漿引好勁